港金融從業員倫敦求職大增

外電報道，中國政府上月宣布為香港設立《國家安全法》後，大批本港金融從業員向倫敦公司申請求職，港人購買倫敦物業的查詢量亦激增。

報道引述招聘服務公司負責人透露，去年香港爆發社會運動後，英國已有大批投資銀行家拒絕接受到香港受聘。隨着《港區國安法》明確後，最近數周申請到英國就業的金融界人士數目大幅增加。

有物業顧問公司發表報告指出，自去年3月以來，香港金融從業員對購買倫敦物業的興趣日濃。

倫敦金
融從業員

倫敦樓價準備又火箭升多層

對沖脫歐影響

唔知係金融專才定係倫敦金

外電報道

香港倫敦金從業員大增

我以後唔再笑賣敦倫金班MK,原來佢地係外國爭住要嘅金融專材嚟,好羨慕佢地有得移民

面面好番去搵工

倫敦有Beef and bear meh